熱血公民黃洋達：我已經唔會再叫自己人做「手足」了，我直接叫佢「熱狗」算～

成立 ＃熱血公民 嘅時候，因為我有個概念，唔想所有參與的人當自己是「義工」（義工有時好巴閉架嘛），所以團隊裡的人，我們會互相以「手足」相稱。

但家下呢個term濫了，人人都叫手足，世上居然有D「手足」係你唔識嘅⋯⋯

我已經唔會再叫自己人做「手足」了，我直接叫佢「熱狗」算～

我會直接叫佢狗算了